粉嶺玩左咁耐都無黑警

粉嶺玩左咁耐都無黑警
點解既點解既

武警去咗武漢維穩

因為狗都驚肺炎

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅引導佢地搵香港警署求助

粉嶺黑警支持封邨

玩左成個幾2個鐘

推

因為個度無商家囉，咁簡單

果面都有黑警住

藍絲大戰黑警

因為佢地驚失民意 ，不過本身都無。

嘩，cls 有無睇，好聲好氣，仲話撒退